DLLM可唔可以搵次全部人一齊衝？

可唔可以唔好守
唔好撤
衝佢老母閪呀！！！
仆街死黑警！

推呀 屌你老母

呀 屌你老母

有片 黑社會夾道歡迎何君堯

元朗黑社會瘋狂抽打路人

紅的一早收哂風，路德圍泊滿的士

阿sir表示無時間睇錶

柳俊江被毆致重傷

唔係講笑 我聽日入元朗

忍你班黑警好撚耐就攞你班鄉黑開波

有冇手足入元朗

唔好再講有手足係元朗比人打啦！

其實有片拍到黑衫手足還拖打撚到班白衫敗走，但唔多呢類片

刀？我唔撚驚

推 到聽日一齊入元朗！

只有香港人可以保護自己人！！

入元朗呀聽日！

冇人嬲到瞓唔撚到？

hello?